[ps4]fifa19 proclub 組新隊

唔獨食 要配合 一齊建立新球隊

join

巴打留tg?
諗住開個新group

今晚kick?

可以
我多數半夜踢到天光
多交流

今晚唔得要聽晚

仲收唔收人